台灣綜藝撚請入

以前娛樂百分百好睇
自從冇左小鬼個節目好廢
不過依家多左毛弟好似好睇左
有時d嘉賓女女都幾正
有冇同好既巴絲
有冇其他節目介紹

sorry